總有啲時間就想收埋自己

有冇人都係咁？

縮埋一嚿

我

之後搵張棉被喱埋自己

搵到精神病女朋友未

我嚟

咁你都知
未

加油 會搵到的

有無好介紹

冇！

好過無限loop

有呀救命完全一樣，真係想徹底自摺收埋消失係一個得自己嘅空間

Always.

自己一個人聽住歌看海

朋友

有海睇下都好